大圍垃圾food court, 第一次食咁難食火鍋

大圍食開果個所謂food market， 真係popo糧都不如 首

[img]

首先個場又細，通風又差，個人都好似就中暑咁
一個垃圾火鍋成$100， 得一隻梅左嘅蝦，兩粒丸，一堆菜，一碗唔知點解出現嘅飯 加$18 肥牛又無牛味，好似食豬咁點解仲咁多人去食

仲有成個場無人執枱，得一個新移民呀姐，仲要單手玩電話，單手執野，

中q 哂伏，仲難食過屎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

補圖

推

推到佢執

間間野唔同人做 下面米線 泰國野 幾好食

米線不了越做越差

岩岩開張果時食左一次之後已經知咩料 無再去過

近門口個間拉麵烏冬唔錯

樓上兩間真係好差，但好多人去食 最衰要抵制仆野媽

個獲又好似無洗，一上到黎，全部都係積，完全唔開胃

無人

米線食過一次 好難食

其實有無邊間好食？

樓上間皇牌冰室ok的 , 佢個沙牛麵其他茶記食唔到, 蒸飯同炒蛋都水準之上. 焗飯就麻麻.

我見佢炒強好似好正

地下有間韓國野
叫左個泡菜炒飯
食第一啖
屌佢老母竟然係雪櫃拎出黎炒都冇炒過拎俾我食
即刻大大聲屌7佢要佢退錢閃人

其實點解啲人成日話成個food court 好多野食

只係食鹽水雞，酸辣粉同埋皇牌冰室
其他狗也不屌

樓上有間鐵板飯勁垃圾
果曰2條友去食 間鋪得2個mk仔同一個mk妹
加左可樂 拎飯果時唔記得比我
最仆街係 我fd叫左個咖哩鐵板飯
拎到返黎個飯完全係白色 即刻返去同佢再嘈過
佢地收返個飯走係廚房對住碟飯係咁笑同吹水
望撚住佢地成分鐘先出黎同我講 佢地既咖哩係特別d 好似係粉黎
真係當我地on9 成碟飯1粒咖哩粉都無 唔記得加咪認撚左佢lor
之後叫佢再做過 個樣先似返menu個圖
利申: 上年食 唔知仲係唔係到

我嗰個係咪垃圾胃
樓下嘅話我覺得米線同鹽水雞唔錯
樓上除咗冰室都不了

基本上樓上全部垃圾黎，得d mk做侍應

下面台灣野同泰國野還可以

垃圾胃二號
我覺得樓上意粉好食喎~

不過邊爐真心衰
味道就中下啦
不過DLLM成百蚊俾成獲芽菜好PK
仲有個獲真係好L污糟
請我都唔會再食